\begin{myenumerate}
\item Représente trois points non alignés $R$, $S$ et $T$.
\item Place un point $A$ sur le segment $[RS]$.
\item Place un point $E$ sur la demi-droite $[TS)$ de telle manière
  que $S$ soit sur le segment $[TE]$.
\item Construis le point $M$ qui est le point d'intersection des
droites $(RT)$ et $(EA)$.
\item Recopie et complète par le symbole mathématique qui convient :
\begin{itemize}
\item[$\bullet$] $A\ldots[RS]$
\item[$\bullet$] $A\ldots(RS)$
\item[$\bullet$] $M\ldots[RS]$
\item[$\bullet$] $M\ldots[TR)$
\item[$\bullet$] $E\ldots[ST)$
\end{itemize}
\item Traduis chacune des écritures mathématiques de la question
  précédente par un phrase.
\end{myenumerate}
